狗屋狗宿=斷糧斷物資斷後援

今次會唔會係最後一次狗隊出嚟？

千祈唔好搞呀

如果佢斷我地手足生路

千祈唔好令佢地後悔一世

推

和理非想救理大?
不妨睇一睇